點解成段反送中時期唔見手足開po讚下消防救護

第一次開po 以下係我親眼見/直播睇到既野

6.16遊行有架消防泵車停起税務大樓對面停車熄匙開窗吹風扇 泊係隔離既兩架黑警van仔長開 班狗係入面嘆冷氣 有人大叫消防好野 入面既消防仲同我地揮手 市民歡呼俾掌聲
6.9 6.12 6.16 D救護員四圍走送我地去醫院 幫唔舒服既遊行人士做護理 夠膽將一架冇裝鐵架既救護車駛入俾狗射到周圍都係催淚彈既夏慤道救人
而班警犬做既野又唔係危險過人 憑咩高人工過人？

咁多位巴絲可以分享下你見到既事

最後講聲香港加油 消防救護辛苦哂